話說韓國瑜個樣好似韓復榘

韓國瑜長相竟神複製抗日鐵血名將

中國時報話韓國瑜似饒國華
但係我覺得韓國瑜似韓復榘多d, 無論樣貌人格都幾似

此後7年多，韓復榘是山東省的統治者。韓復榘同日本秘密建立了聯繫，同時暗殺了原山東軍閥張宗昌。此外，他還驅逐了國民革命軍第十七軍軍長劉珍年，對中國國民黨山東省黨部施壓。由此韓復榘使山東省成為高度自治區域，弱化了國民政府中央對山東省的統治。
...
韓復榘在到開封出席軍事會議時，蔣介石指責韓「不發一槍，從黃河北岸，一再向後撤退，繼而放棄濟南、泰安，使後方動搖」，韓復榘聽了蔣介石的話，毫不客氣地頂上去說：「山東丟失是我應負的責任，南京丟失是誰負的責任呢？」
....
條友真係似